買282，一齊撐蘋果？

升到痴左線